分手 失望

點睇另一半分左手唔夠一個禮拜同第二個一齊
利申 一齊左年幾

佢哋一早一齊咗

心太痛 其實條女喺我地以前嘈嗰陣已經浦過頭 我太放心 對段感情太有信心啦

take care u deserve better

thx a lot 我會let the pass pass㗎啦 但係暫時都係未接受

因為佢唔愛你 所以好容易搵第二個

知道 明白 但係都係心痛

點解可以快成咁樣 咁快抽離

覺得自己係個蠢屎忽 仲要傻傻咁信佢

我都想知 點解可以咁狠心

巴打係個有故事的人

Past

sor

ok

k

佢一早就留左條後路畀自己 就算佢今次無同你散都已經為散果日做準備

thinkso

down翻晒所有為佢del嘅嘢 del完差啲搞到唔記得連登ac 好彩搵得翻

Noted with thanks

佢仲要改左幾次口供 一開始話冇 我傻傻咁等左佢兩日 企到腳都攰 後尾終於證實係真 又講多句唔係啊普通fd黎 係咪想收我做兵
唔愛我都唔洗糟蹋我 我曾經好傻咁尋死 終於明白咩叫唔愛我嘅人係唔會心痛我

好笑

我doubt佢 佢話我鍾意點諗就點諗 我唔咁諗可以點諗 宜家佢直頭同第二個一齊 以前我解釋我睇男明星佢有信過咩 真係唔知點信

block佢算把啦

唔洗我blk 佢blk左我